有無諗過改善裝備？

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！